依家交易所既交易大堂仲有沒用

好似以前咁紅衫仔坐晒係入面

改成浴堂就差唔多

租俾我啊

跟著我放租俾大陸人黎影相，fat fat

仲拍緊大時代

咁咪沒得叫升 升 升

等疫情完左咪有用囉。 睇長遠d
唔通個疫情下年都未得咩咁就大尻獲啦

係果度有咩做，屋企都買到股，點解要去交易大堂

改佐做博物館之類嘅嘢

翻拍大時代

一早冇用
變咗博物館

原來已經唔用，我仲以為仲有大時代

技術性調整緊